［求急速起底］速龍指揮官

影得太急啲相好矇

呢個速龍指揮官多次阻礙first aid救援

而且又阻住許智峰監察被捕手足比狗打嘅情況

求各位幫手起底